(重要)關於有人提出臨時政府建議

建立一個無約束力既政府, 唔好話中國, 根本歐美其他列強都唔會承認,
之前加泰隆尼亞獨立已經有板你睇,
而且你單方面宣佈獨立, 等同向干涉國家主權問題, 將會為香港帶來災難

拜訪大家, 我地要既係五大訴求,最重要係2020雙普選

國際不承認 加泰隆尼亞獨立將淪空包彈

設在海牙的艾塞爾研究所（Asser Institute）研究員伊蒂利茲（Narin Idriz）認為，若加泰隆尼亞成為獨立國家，相關意涵「不能被低估」。

她說：「所有歐盟成員國都珍視自身領土完整，不會希望相同的事發生於國內，加泰隆尼亞想獲任何支持都將非常困難。」

推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

領土完整？
叫中共收返個中國台灣先啦